冷靜啲

求下你一定要請

真是好撚on9holunfun

holungang比人光速睇穿我是on9

hiyuhiororfpjlyrvoifhioftlyk最後

同埋唔好比人發現我有精神病

之後就係漫長嘅等待

kkk

Ng ho

點解
係咪公屋仔就冇資格鐘意人

木門追唔到竹門

我嗰道鐵閘嚟

我鐵絲網。。。

用嚟bbq

我素食豬耳者😓

蒜容牛油金菇

夜晚見返say hi

up mood 9

Or bu bu💩

即刻去咗照鏡

點解ching可以咁funny

Why?

天生嘅

即刻冷靜番